發夢見到有人用油 小弟有一計將油作用最大化

發夢到人揸住啲油，又唔知點用，我心生一計！

油彈！！

如果掉得中，又可以搞到啲狗油立立，增加負擔。

如果掉唔中，狗嘅推進路線一定會變滑，難以衝嚟咬我地，甚至仆街。

最後當油量到一定程度，加少少火。

製作時間短，又可到場製作！

推

食油好似好難點火

油遁+火遁
自來也噉款

咁我地唔點火 齋掉就已經可以有奇效

借po

用魚絲整路障得唔得？

咁各位覺得有冇用，有用我下次帶埋去

[策略][水戰］召集所有前線玩水